問龜龜品種

請問有冇師兄睇得出呢隻咩品種 其實我連係唔係水龜都唔係好肯定

你執佢番黎?
呢隻南石金錢龜, 水龜黎
睇相佢隻手D皮膚有問題, 有腐皮, 要注意下, 買支碘藥水每日同佢搽下D手然後乾養3-4小時, 先再俾水佢浸, 盡量唔好成日浸住水喇, 一半時間浸水就夠, 仲有注意水質, 要日日換水, 要用隔夜水唔好用即開既水喉水

南石x2